啱啱生完，個波變到石頭咁硬可以點做

按摩，搵BB食奶都試過但唔work,
有咩偏方將個波變返正常

搵老公食

關飲食台咩事？

試下煲通草湯飲

乳腺塞左

比我揸下

應該係乳腺塞左
唔通可能會發炎
絲打可以試下煲1兩魚腥草加3楷果皮一齊煲 3碗水煲成1碗水 一日一碗試下
魚腥草好涼 可以排毒疏通 所以唔好飲太多
利申:媽子做陪月 之前聽到佢d偏方應該ok

要用奶泵揼哂出嚟！我之前都係咁

打到變軟

攞野碌鬆佢或泵奶

揸
揸比老公食

過baby condom問好過係連登喇

連登得肥仔波

退奶你就會後悔你今日講過既野

叫你老公係咁渣 渣返軟佢 識唔識呀
洗唔洗我幫你渣呀。

我借碌野畀你撲鬆佢 !!!

冇嫁，個個都係咁，荷爾蒙令佢咁，只能叫另一半按摩同keep住bump奶(or你一停bump奶佢就個soft返，因為身體會以為你bb唔再需要奶水而停止分泌荷爾蒙)

咩叫做退奶

問你老味咩自己打爆佢囉

唔識揸痛撚死佢

點解好似得亞洲區先要搞呢d野

歐洲女人體質同亞洲邊有得比

陀緊，個胸都有變硬，係咪唔飲得呢隻？

硬咪打出黎, 出左嘢自然會軟返